羅冠聰 老是常出現

DQ4

DQ6

政治牢獄

立法會議事廳

熱狗又有咩社運Cv啊睇過

光復屯門(2015)

蟲泰真係好撚柒